想問香港人係點睇澳門民主派

元老派：吳國昌、區錦新
少壯派：蘇嘉豪
公務員派：高天賜

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

想問下高天𧶽係咪高天鷲原型
廿歲仔住係香港真係無咩聽過有澳門民主派嘅新聞

冇L用

聽都未聽過

Sorry, 冇留意過澳門政治

澳門有民主？

澳門人唔係有葡藉？ 你地如果全面失守，應該會離開澳門？

希望你地唔好覺得我咁問有冒犯，我知道你地都有參與香港今次嘅運動，感謝手足

應該冇咩關係
佢係土生葡人黎
公務員背景
之前鬧左單幾大嘅野 走左去選葡國國會 引發雙重效忠嘅憲制問題

仲有14席直選 其餘20席係間選同官委

澳門人自己都睇唔起

係聽過蘇嘉豪同區錦新

只有十四萬人有葡籍 因為唔係所有人嘅父母 都係1981年前出世（葡國修改國籍法變屬人主義）

係唔同時間，唔同地方，識左3個澳門朋友，都認識左超過10年，宜家諗起，從來無聽佢地講過澳門政治，莫非澳門人全部都唔關心

支那都有民主啦

未聽過澳門有民主

澳門人普遍政治冷感 除非涉及到佢哋利益先會關心
我自己諗可能係嗰政治結構問題 立會你點投都過唔到半 得十四席

近幾年佢地鬧到好僵 仲退埋社

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

有留意開蘇嘉豪，覺得佢有少少鄺神feel

澳門民主派孤獨派
澳門咁多親中派實屌到飽

佢參考左香港本土派某D做法，不過自己同少壯派內部都鬥到七彩